［Fresh grad]就嚟返工 好不安

無止境地返工 瘋狂返工

星期四返 咁益你

下星期二

返咩?

工都未搵

CV都未send

等我去埋個旅行返黎再算

我啲野未搞掂

有咩要搞

巴打邊間u

就黎
我一完sem就返緊

工程狗

埋土

唔計今日 得返四日假

好快慣沒完沒了既工作
但諗下有得出糧就

我都7月2返工，巴打一齊努力啦

咪撚做工程狗

工程人工高

今朝見完工？

出糧係爽 但係諗起瘋狂返工OT就驚
不過我諗到時都會變得麻木

大家咁話！！！

你確定？
OT除返開 最低時薪都唔知有冇

我自己計返差唔多120蚊一粒鐘，都好低架啦